（突發）前線鋼板都射穿埋

[url][/url]

WTF

咩彈?

好撚大個

好彩有盾

海綿彈
起個咁嘅名就想呃鳩人

彈孔好大

根撚本就真槍黎

嘩屌，網球咁大

真係屠城

警察同黑社會響香港已隻手遮天
慘

又話冇穿透性嘅

真鋼板？定係鋁板呀

其實警方已經係用真槍射擊市民

嘩屌

小心呀

海綿彈根本同真槍一樣

絕對可以打死人

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

黑警死全家

連以色列都咁鐘意用都唔荒好野啦

push

CRAZY

我估而家狗狗只能夠同以色列買物資

個名真係改得好好

鋼板都穿得
咁中頭死得啦

真係好海綿喎屌你

克警

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

唔死都手尾長
死黑警痴撚左線

痴線

頂! 咁大粒

雞蛋咁大粒?！

推

痴線 真槍來wor

屌黑警死全家

屌

有個巴打頭中彈狂流血
希望無事

Push

屌你老母

大過2JOE已經係真槍

平安番黎

黑警死全家屌你老母

痴撚線，黑狗等天收

俾個名呃咗

海綿彈
300幾焦耳

仆街射撚中慘過中真槍

醫生：發夢被捕時不要上警車

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

推到俾傷者見:瑪麗好多狗

重要資訊幫手推

班仆街而家槍槍瞄頭黎打, 中左死硬

根本想杀人

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

你啲皮膚你咪硬過鋁板呀咁
仲幫黑警講好說話

前線小心呀

射中頭咪爆頭?

根本會射死人

海綿彈英文係咩

海你老母綿彈，根本就係殺人武器！

要升級多幾層

大炮

真槍來

有冇多啲角度
睇唔清咩質地

以色列同美國frd底
同返中国買啦

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

海綿

哇，痴撚線我屌啊

真槍呀

知道事實都係為左下一次防禦部署

黑警死全家!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

ALS4006D

永不割蓆

咁人地都係求真姐
我都要知我下次製盾要用咩料

痴線！

咪撚再用遮擋住自己視線

邊個改埋啲咁嘅名誤導人？
海綿？！

殺傷力咁大

海綿彈（40 mm react round），彈身為塑膠，彈頭為海綿。

已經feel 到打到j 果位記者有幾痛

屌你 射鉛球呀？

應該係鋁面加膠定木

巴打都係問下啫
我知大家都好嬲不過和和氣氣好啲
唔好內訌

講撚左係升級版尼

海綿彈

鋁面，膠定木夾心，朋友話我知

痴撚線

似係鋁 鋼既話點單手拎

唔係幫，只有講事實或姐唔係鋼板。ANYWAY﹐全部都係無辜市民，事實係所謂海綿彈一d都唔係Nerf Gun個d！義士保重！

屌係咪我對海棉嘅認知唔同 頭都打爆

cls

重要比佢地任射，改個名呃尻人扮無殺傷力

推上報

ALS4006D REACT Round (40MM)

海綿彈即係40MM榴彈

儘管比橡膠棍彈要軟，但在10m內擊中要害部位，仍然有致命的危險，而超過50m的距離基本上無效

以國海綿子彈鎮暴 挨槍傷勢嚴重

人權團體表示，以色列鎮暴警察兩年前改用海綿子彈以來，造成30多名巴勒斯坦人受傷，其中14人因此一眼失明。

300j射jj

光復香港 ! 時代革命!
__________________
<七區集會>
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

痴撚線
真謀殺

即係鋁塑板？

鋁塑板都好硬淨下

好惡毒!!!

起碼射左好多力走

個名呃咗好多人！！！！！

更正下， 唔係鋼板，呢塊鋁塑板來， 底面係兩塊薄鋁板夾住塊膠板，好易穿

利申： 工程撚， 發夢喺現場睇過摸過

屌班狗真係痴鳩線

梗係硬啦，只不過鋼板就未必射得穿
點都好，根本中要害係死得人

友愛部/真理部

文宣！！！！！

鋼都穿，咁人肉如紙皮

一定要推上國際

CLS

所以呢，守呢做乜
你遠黑警名正言順射你
人多衝過去射得邊個
太近佢敢射咩
佢搞死你黑警要上庭交代
射傷你係你俾人告衝擊
2.5mm以上鋼板唔會穿

中要害 距離唔夠遠 一樣可以打死人

人體彈性比較高所以打穿鋼板都未必打得穿人
而板既厚度都好重要

痴線，要升級武力

威力仲癡線過子彈

岩岩搵到海綿彈英文係Impact Munitions
完全同海綿冇關

屌佢老母

太近距離開槍

個窿就黎大過佢老婆塊閪

收手啦黑警 屌你老母

就算唔係海綿彈 而家野野射頭 乜彈都死啦

USA停止供應啦

其實鋁都好撚勁
強度有工業鋼既三分一至四分一
視乎grading同厚度

未算去到好易穿

同相同厚度木板比差無幾

利申：工程撚

即係曲線叫你唔好用木板

所以唔好鬆動

石屎彈就差唔多
海綿

就咁射中人實死

728遮打花園現場 (3)

Extended Range Specialty Impact Munitions
擴展範圍專業衝擊彈
海乜撚野綿彈

推呀

嘩 ，中頭死九成，收買人命
屌你老母

死垃圾黑警等天收

一直都係真槍

嘩屌，中頭咪仆街

咁撚樣叫海你老母綿呀？！

diu黑警

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

高位向下射野 恐怖份子先會咁做

唔講得笑 會死人

PUSH

中仲仲得了？！

我們都是巴勒斯坦人

ys， 一分左右咁撚薄， 面頭塊鋁好薄，其實保護性好低

146焦耳中眼盲硬

嘩我屌你個海綿體呀.....

警狗

見到咁多手足被拉好心up，相信大家都觀察到：

1）每次夢遊，請先大力宣傳行動目的，溝通&討論以確保其針對性、成效和共識足夠

2）前線護身已漸成必須，helmet唔夠堅固而被打爆，要升lv啦

3）請後排和理非尊重前線決定，唔好亂叫撤，驚就自己走先，自決！

4）前線亦要適當退走，唔好戀戰送頭，緊記，be water！

5）要應對速龍俯衝拉走晒啲手足

召喚律師幫被拉手足。香港人要團結，我愛香港，我愛各位手足，好愛你地，我們都不是孤獨的！！

巴打唔應該用"真槍"呢個term
因為黑警由12號開始已經開始用緊真槍打普通市民既頭部
不過我明師兄咩意思
你應該係想講海綿彈對人體既傷害根本同"實彈"一樣
只不過實彈有穿透性 中槍一定會即時或短時間內死亡
防暴用既彈打中人唔會即刻死 但會對中槍者造成永久性嚴重傷害
分分鐘打傷左重要器官或者脆弱器官既話
就提早上天堂報到

多謝你地

比佢射中我似海棉多d喎

哇 痴撚線
同我推

,

無人讀Phy?

仲點忍，CLS

真係想殺人

根本橡膠彈 人權監察講

黑警係屠殺緊人

仆街黑警 不得好死

鋁都好撚硬嫁

鋼板都穿何況人？
理撚得佢乜彈 bb彈都有問題啦

再推

百幾焦耳

前線走啦
罷工end game

?
利伸唔係

仆街

推啊

正名40mm榴彈

依家有咩相都要back up!

呢個要推

下次每人掛中國國徽，睇班黑警敢吾敢射得咁爽

世界各國求你地唔好再出口武器比香港

榴彈黎

唔好再叫海綿彈

依個玩具好似幾好玩

開錯台添

仲恐怖過橡膠彈，咁撚大粒

頂左一飛

係咪痴線架班黑警 直接射中要害有機會死架 仆街

香港買到？

鋁塑板表面層鋁係好薄，只係飾面
硬度強度主要係中間層塑膠

而呢層塑膠強度唔會差過相同厚度木板

唔好話硬質海綿
就算係水 只要加速都可以殺人
問題唔係海綿 係真槍

支那物資會自爆

唔知，佢地個網係美國可以order返黎

黑警

amazon今日買1號到大家打war game岩晒

同「解放軍」一樣

佢都係想求證下，睇唔到發問嗰位ching有幫啲差佬講好說話

我知大家都好緊張同關注局勢，但有時唔洗咁敏感語氣咁重，大家努力加油

推 有冇法律人士知警犬要咩情況下先可以用海綿彈？

以前像膠/布袋已經有人講過根據警察通例二十九章，班警察要生命受到危險/受到遠距離攻擊先可向大脾以下既目標發射

但香港好似慣左件事

有錯求屌

其實有咩盾會擋到

好彩頂到
屌佢老味

原來氣球咁危險[2]

兩塊鋼板之間夾塊浮板應該得

鋁塑板，其實已經幾硬淨

死黑警

香港公安

唉屌
希望無事

Wtf

講多次， 鋁塑板來

中咗死L硬

不對等武力

點都入左中環站先呀

打得死人

diu

diu????????

死得人 內出血

黑警已經 肆無忌憚

因為而家無人治到佢

如果無咗塊板 分分鐘人都射穿

防火布原來咁勁

痴孖筋

Cls 想殺人咪講岀聲囉
改個名呃啲啊公啊婆等佢地以為弱
定洗下罪惡感啊？

祝班黑警嘅海綿體碎撚曬

盾嘅防太低，食唔曬粒彈嘅力

塊鋼板睇落好薄皮

木板外面要加其他嘢先有用

自製好過

癡撚線

塊板幾厚？

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

哇屌你老母班黑警真係想殺人

咁快開真槍

Dllm

防彈裝甲盡可能不要90度角面向來彈。甲面傾斜增加真實厚度和幫助折射來彈。
🍰🍰🍰

建議大家唔好只睇熱門

買PC膠板有冇得諗
聚碳酸酯無色透明，耐熱，抗衝擊

軍政府

如果呢一塊 金屬板係路牌物料
最少3mm 厚鋁合金板
比普通私家車 車頭冚仲要厚

屌 仆街

有冇check清楚邊個射先....

唔好怪錯人

你老母海綿寶寶啊

所有發射式武器根本打死人

邊個射我就唔知
肯撚定嘅係你老豆射咗你個弱智仔落你老母個臭西到

有冇check清楚邊個射你老母閪先生到你個on9出黎

呢個要文宣做嘢以正視聽

火藥推動發射 起碼100J
乜彈都死人
何況𠵱啲係聚合物 1%係海綿
呃9人

痴撚線, 直接用實彃丫笨..DLLM

彃

彈

Department of justice
正義部

有義士額頭紅哂流血訓左係度（隻手仲郁緊）
但神情不清，希望冇事。唔知係咪中槍

推上報！

咁嬲做咩，唔係話要fact check咩，呢啲野就唔使? 憑你地自己嘅假設就當真

做咩咁嬲，唔使fact check就信，看圖說故事?

Crazy

借位

[和理非入一入嚟] 有關警察每次清場後嘅記者會

成個網球咁大打撚死人咩

光復香港，時代革命

3mm 左右

鋁板？ 我諗要整3-4mm厚先有用

嘩痴撚線好撚大

鋼，唔好問我點解知 不過好薄 大概2-3mm